[高登定律] LIHKG等執笠

LIHKG愈做愈垃圾
個場有幾吉得幾吉
林早泄長命百歲 百子千孫

巴絲快啲登撚死LIHKG

我想佢快d收VIP. 我情願俾年費有個地方同巴打吹水。

未試過咁想俾錢

再唔block emoji就真係執得啦

呢度唔係高登

🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

高登定律係universal

睇到哩句笑撚左

高登定律其中一條：高登仔逢反必紅
仲留喺高登嗰啲高登仔就算唔反LIHKG都唔慌支持啦
咁LIHKG就算唔紅都至少唔會死

你老母比狗屌